[
	{
	"group":8,
	"no":1,
	"fourwords":"一念発起",
	"question":"一〇発起",
	"reading":"いちねんほっき",
	"select1":"年",
	"select2":"念",
	"select3":"然",
	"select4":"捻",
	"right":"2",
	"mean":"事を成し遂げようと決意し、熱心に励む様子"
	},
	{
	"group":8,
	"no":2,
	"fourwords":"一刀両断",
	"question":"一〇両断",
	"reading":"いっとうりょうだん",
	"select1":"刃",
	"select2":"刀",
	"select3":"力",
	"select4":"頭",
	"right":"2",
	"mean":"ためらわずにきっぱり決断すること"
	},
	{
	"group":8,
	"no":3,
	"fourwords":"起死回生",
	"question":"起死〇生",
	"reading":"きしかいせい",
	"select1":"戒",
	"select2":"改",
	"select3":"回",
	"select4":"快",
	"right":"3",
	"mean":"危機的な状況から、一気によい方向に立て直すこと"
	},
	{
	"group":8,
	"no":4,
	"fourwords":"行住坐臥",
	"question":"行住〇臥",
	"reading":"ぎょうじゅうざが",
	"select1":"去",
	"select2":"挫",
	"select3":"坐",
	"select4":"座",
	"right":"3",
	"mean":"普段の立ち居振る舞いのこと"
	},
	{
	"group":8,
	"no":5,
	"fourwords":"牽強付会",
	"question":"牽強付〇",
	"reading":"けんきょうふかい",
	"select1":"戒",
	"select2":"改",
	"select3":"回",
	"select4":"会",
	"right":"4",
	"mean":"自らの都合のいいように、無理やり理屈をこじつけること"
	},
	{
	"group":8,
	"no":6,
	"fourwords":"捲土重来",
	"question":"捲土〇来",
	"reading":"けんどちょうらい",
	"select1":"兆",
	"select2":"行",
	"select3":"重",
	"select4":"超",
	"right":"3",
	"mean":"一度敗れた者が、勢いを取り戻し巻き返すこと"
	},
	{
	"group":8,
	"no":7,
	"fourwords":"高論卓説",
	"question":"高論〇説",
	"reading":"こうろんたくせつ",
	"select1":"託",
	"select2":"沢",
	"select3":"卓",
	"select4":"宅",
	"right":"3",
	"mean":"普通では考えつかないような、優れた意見や議論のこと"
	},
	{
	"group":8,
	"no":8,
	"fourwords":"剛毅木訥",
	"question":"剛〇木訥",
	"reading":"ごうきぼくとつ",
	"select1":"鬼",
	"select2":"毅",
	"select3":"気",
	"select4":"貴",
	"right":"2",
	"mean":"心が強く、飾り気がなく無骨な様子"
	},
	{
	"group":8,
	"no":9,
	"fourwords":"坐臥行歩",
	"question":"坐臥〇歩",
	"reading":"ざがこうほ",
	"select1":"航",
	"select2":"香",
	"select3":"行",
	"select4":"交",
	"right":"3",
	"mean":"立ち居振る舞いのこと"
	},
	{
	"group":8,
	"no":10,
	"fourwords":"七転八起",
	"question":"七転八〇",
	"reading":"しちてんはっき",
	"select1":"来",
	"select2":"越",
	"select3":"超",
	"select4":"起",
	"right":"4",
	"mean":"何回失敗しても、あきらめずに立ち上がって努力すること"
	},
	{
	"group":8,
	"no":11,
	"fourwords":"初志貫徹",
	"question":"初〇貫徹",
	"reading":"しょしかんてつ",
	"select1":"思",
	"select2":"志",
	"select3":"視",
	"select4":"士",
	"right":"2",
	"mean":"初めに心に決めた志を最後まで貫き通すこと"
	},
	{
	"group":8,
	"no":12,
	"fourwords":"漱石枕流",
	"question":"漱石〇流",
	"reading":"そうせきちんりゅう",
	"select1":"陳",
	"select2":"沈",
	"select3":"枕",
	"select4":"椿",
	"right":"3",
	"mean":"失敗を認めず、屁理屈へりくつをこねて言い逃れをすること"
	},
	{
	"group":8,
	"no":13,
	"fourwords":"万死一生",
	"question":"万死一〇",
	"reading":"ばんしいっせい",
	"select1":"成",
	"select2":"世",
	"select3":"斉",
	"select4":"生",
	"right":"4",
	"mean":"必死の覚悟を決めること"
	},
	{
	"group":8,
	"no":14,
	"fourwords":"不撓不屈",
	"question":"不〇不屈",
	"reading":"ふとうふくつ",
	"select1":"倒",
	"select2":"撓",
	"select3":"闘",
	"select4":"透",
	"right":"2",
	"mean":"強い意志を持ち、どんな困難にもくじけない様子"
	},
	{
	"group":8,
	"no":15,
	"fourwords":"有厚無厚",
	"question":"有〇無厚",
	"reading":"ゆうこうむこう",
	"select1":"講",
	"select2":"厚",
	"select3":"行",
	"select4":"交",
	"right":"2",
	"mean":"道理に合わない、ごまかしの議論のこと詭弁"
	}
	
]
	